【戲子】訪問期間看亡父短片 不孝子C朗感觸落淚

訪問你老豆咩？

C朗父親Jose Dinis Aveiro是酗酒者，2005年因肝衰竭逝世。

祖雲達斯球星基斯坦奴朗拿度（C朗）近日接受Piers Morgan訪問，期間看到亡父的片段而感觸得落下男兒淚。

C朗的父親Jose Dinis Aveiro是一名酗酒者，2005年因肝衰竭逝世，終年52歲，而C朗當時只有20歲。C朗受訪期間獲展示其父親在2004年葡萄牙主辦的歐洲國家盃前，在自家門前談及以C朗的片段，C朗感觸得激灑當場，熱淚盈眶的他說︰「我從沒看過這片段，我從沒看過，難以置信。」

被問聽到父親談及以他的成就為榮的感覺時，前曼聯及皇家馬德里球星C朗說︰「我以為訪問會很有趣，我沒預計我會哭，但我從未看過這些影像。我不知道你們……我必須將這些影像展示給我的家人看。」

C朗不諱言自己不是100%認識他父親︰「他是一個醉酒的人，我從沒與他進行正常的對話，這很困難。」由於Jose Dinis Aveiro逝世時C朗只有20歲，表示他錯過了C朗的大部份重要成就，包括五奪歐聯冠軍和五次贏得金球獎，以及帶領葡萄牙贏得2016歐洲國家盃冠軍，同時也未能親睹C朗的四個孩子出生。

34歲的C朗說︰「我的家人看到，我母親、兄弟們甚至是我的大兒子，但我父親他看不到，這是因為……他很年紀不大就已去世。」C朗又透露有一天會與女友佐真娜結婚，他說︰「我們有一天將會結婚，肯定的。這也是我母親的心願，所以，某一天，有何不可？」

C朗的訪問將於英國時間周二晚上在《ITV》播出。

921民間活動
下午1:00機場交通壓力測試
晚上7:00毋忘721元朗恐襲
928民間活動
下午1:00機場交通壓力測試

【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic
✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼士

佢老豆=迪亞高哥斯達

C朗D公關手段真係勁，打造到一個有血有肉既感性球王

我地美斯自己唔識，好心搵人搞搞佢

C朗老豆

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

05年前c朗仲係死扭爛扭既垃圾
一死老豆就大爆
即係?

:(

D哥: Im your father

9成9

痴撚線，人地老豆死咗都可以搵位入，同黑警有得揮

on9

Venus都爭住幫牙朗口爆啦SIR

你點影架

暗示叫人殺美斯老豆

NOOOOOOOOOOOOO

云佬當年仆街

好撚柒